大家覺得朋友同兄弟係啲咩？感性post🤢

我一直都覺得相識到同做到朋友兄弟係一件好難嘅事，能夠建立友誼真係好難，點解啲人好似可以睇得好簡
單？話絕交就絕交？

可能到咗失去果時，先會識珍惜

襟兄弟